var questions = [{
	"question": "O que é trader ?",
	"option1": "um esporte",
	"option2": "Modalidade de investimento em ações",
	"option3": "Doença",
	"option4": "Tipo de Veiculos",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "O que é Quiropraxia ?",
	"option1": "Um tipo de doença",
	"option2": "Transtorno mental",
	"option3": "forma de medicina alternativa",
	"option4": "Droga Sintetica",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "O que é virabrequim ?",
	"option1": "Peça de um motor",
	"option2": "Estrumento musical",
	"option3": "Tipo de terremoto",
	"option4": "Movimento de luta",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "C# é ?",
	"option1": "Uma linguagem de programação",
	"option2": "Uma forma de chingamento",
	"option3": "Elemento da tabela periodica",
	"option4": "Nenhuma das opções",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "O que é via lactea ?",
	"option1": "Marca de leite",
	"option2": "Carro",
	"option3": "Galaxia",
	"option4": "Civilização antiga",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Hipertropia",
	"option1": "Envolve o aumento do músculo através do crescimento",
	"option2": "Contusão",
	"option3": "Tipo de exame",
	"option4": "Figura de linguage",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Assintomático",
	"option1": "Pessoa de bom humor",
	"option2": "Guia espiritual",
	"option3": "Pessoas com o vírus, mas sem sintomas",
	"option4": "Que não tem fé na religião",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "ácido acetilsalicílico é a formula do ?",
	"option1": "AAS",
	"option2": "Dipirona",
	"option3": "Dorflex",
	"option4": "Soda caustica",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Piseiro",
	"option1": "Doença dos pés ",
	"option2": "Descontrole de multidão",
	"option3": "Estilo musical",
	"option4": "Tipo de planta",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "O que é cigarro eletronico?",
	"option1": "Cigarro que solta fumaça de curto circuito",
	"option2": "Cigarro digital sé existe no computador",
	"option3": "Uma opção de cigarro que é similar ao cigarro tradicional mais não faz mau",
	"option4": "Cigarro que dá choque",
	"answer": "3"
}];